這可能很有趣，也可能讓他們有所收穫，直到過度飽和破壞了我們對諷刺的感知，摧毀了諷刺的市場。 巨魔與殉道:Je Ne Suis Pas Charlie |Arthur Chu | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 換句話說，《查理週報》的人所展示的言論自由並不是美德——直到有了死亡人數。 政客們只愛死了的記者盧克·奧尼爾| 2015年1月8日|每日野獸 
 這真的是一個值得慶祝的里程碑——直到你看到這個創紀錄的“多樣性”到底意味著什麼。 國會不可忍受的白色|Dean Obeidallah | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 當時(直到1913年)，美國參議員不是由民眾選舉產生的，而是由州議會選舉產生的。 取代傑斐遜·戴維斯進入參議院的黑人|菲利普·德雷| 2015年1月7日|每日野獸 
 他們的領袖恩傑(Njie)在行動期間仍然被稱為“戴夫”(Dave)，他會在州府安全之前保持一段安全距離。 雅各布·西格爾| 2015年1月6日|每日野獸 
 植物整體上保持綠色直到深秋。 如何認識蕨類植物。 倫納德廷 
 他不需要像其他鳥兒一樣等待，直到一隻蚯蚓把他的頭探出地面。 《鼴鼠爺爺的故事》阿瑟·斯科特·貝利 
 在沒有讀過《金枝》之前，任何人都不應該認為宗教的主題是為他決定的。 上帝與我的鄰居羅伯特·布拉奇福德 
 這兒有把椅子，亞登先生; 但在你的眼睛習慣了我們的crpuscula之前，你很難看到它。 約瑟夫·謝里丹·勒法努將軍 
 阿奎那爾多推遲了他的決定，直到帕特諾能向他報告他的將軍們的明確意見。 菲律賓群島，約翰·福爾曼